國際民意真係咁重要？

點都唔會低過大陸lor
所以無論發生咩事全世界都會企喺香港人呢邊

我地不分化不割蓆
Trust in隊友
光復香港 時代革命

推

先撩者賤就係民意。

點解政府失去民意，就係因為不斷撩交打，不斷點火頭，不斷推出政策惹起爭議。